［支爆］有冇人有諗過支爆後跟著點？

其實一路以嚟支共都就爆就爆咁
對外又全球大杯葛，對內又搞唔掂香港
雖然支爆嘅風一路都冇停過吹，但係又有冇人諗過支爆之後要點？

支共餘孽
即使支共爆左，經濟崩潰，又死蝗冧樓咁
上面班蝗始終大部分都比支共洗左大半世腦
加上又冇乜學識，讀過書嘅有部分都係紅後代
所以支共餘孽好難可以清走
可以估計嘅係應該會係：

1. 有班有權有勢嘅出嚟掌權，最後成為支共換湯唔換藥
2. 有班有學識嘅出嚟推動民主，最後因為愚民政策嘅禍根太深，所以社會都只會比利益支配

加上謀朝篡位又有權有勢嘅支班人都唔少（以我所知已經有江派同習派），所以其實內戰嘅機會都幾大。內戰講緊未必係明刀明槍嘅打仗，而亦包括埋權力鬥爭，互相批鬥（支共唯一最叻係內鬥）。
由此可見，有機會引發一批人逃難嚟香港。

臨時政府
對唔住有冇法律手足可以解答一下
如果支共爆左，咁係咪姐係香港政府都會失去合法性？定係要中华人民共和国爆左先算係？

不過點都好，支爆姐係政府都會失去後台
同支那嘅情況一樣，總會有人侯住呢塊肥豬肉
所以如果我地唔夠快成立一個有民意基礎嘅臨時政府，然後要宣布香港獨立
如果唔係，我相信好快就會比人騎劫，尤其係仆街商家佬同紅底嗰堆
之前間唔中都會有人推下臨時政府嘅post，希望有手足做緊野啦

如果真係喺有生之年見到香港獨立，我諗離清算黑警之日亦不遠

話雖如此，一日未見到支爆一日都唔可以鬆懈
呼籲各手足可以每日祈禱快啲支爆，不限宗教！！
因為支共已經得罪曬所有宗教

仲有唔好放棄 'Sir, this way!'
今次事件已經上左國際層面好耐，所以國際尤其美帝一定係支爆嘅大功臣

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

支爆既話，大陸入面一定亂撚到仆街，到時我地香港人一定要組織民團守撚住個邊境，唔好俾班畜生走落黎，見一個，射一個